====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut , je crois , pour le comprendre , partir de cette image dans laquelle Christian de Portzamparc voit tout à la fois un espoir , un repère et une manière d ' avancer .
Entity Name (Type) :: Christian de Portzamparc (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Christian de Portzamparc (PER)
Total entitiy counts: 1

